阿狗2:0喳？

垃圾

係2-1

係

4:1

贏3球就算了

推

無波踢都推